過埋今晚 利記終於可以放棄歐聯專心聯賽啦

咁咪好囉 唔洗心掛掛成日諗冠軍 提前知自己無機會咪無壓力囉
波圖狀態大勇 主力盡出 背水一戰 利記最多得6000點戰鬥力 但波圖最少都過萬點你地利物浦下年再嚟過啦

主力盡出都講得出

啦啦隊唔計？

波圖客勝

系

系你老母

強烈譴責 樓豬舊post未爆就推新

過埋今晚 利記終於可以放棄聯賽專心歐聯啦

兩個post都唔同

曼城咋

今年利物浦雙冠喇.

OK Wo 樓豬出親POST都燈到利記嬴波，支持樓豬繼續開POST燈到利記英超歐聯全勝

下場英超輸波失冠 之後歐聯比波圖反cup 3:0 雙雙出局

Good job!